有咩明星個個吹到輪廓好完美，但你覺得佢有啲缺陷好礙眼

郭富城：鼻孔大，國字臉

利申：唔係想五十步笑百步，正常人都有缺點，但呢個post想分出有咩明星係真正完美，

外貌完美咪尊龍囉

嘴太大

吳亦凡 真係冇咩死角

好屈機

葉旋
我真係搵唔到佢邊忽靚

豬奇

呀嬌五官好完美 但都有一樣缺陷

咁都唔叫上上？exo果陣型到
又高

咩缺陷

[black][black]

ipad

其實國字臉點會叫缺憾
同尖臉相比都只係一個類形啫
（國臉相對尖臉仲man啲，個人喜好問題）
國字臉得黎好唔好睇先係重點
呢張圖城城面形算好睇啦

中年發福姐 後生v字

完美絕壁

舒淇
垃撚圾
見到都唔撚開胃

結衣，個個話靚但覺得麻麻

城城國字都好靚，dllm

你係想反駁自己定點？

講舒淇嗰啲唔好亂打稻草人喎 讚佢嘅人次次都係講氣質㗎啦 邊有人讚過佢輪廓完美

國貨城咁樣都叫缺陷
咁我都想有佢咁既缺陷

屌

望到都反胃
我去屌男人算

鞏利
根本就大媽樣，一浸娘味

黑

佢個嘴

吳尊

夠淫

郭富城身高彌補返，行catwalk 連外國人都要仰望

彭于晏

硬係覺得佢好大陸仔樣 土味濃

屌你曲到圓左

岩田剛典

大

佢有少少倒及牙 已經扣好多分

人地朦頭入閘。
對住呢條女就要朦波入閘，如果唔係望到對波，扑扑下軟撚左

周子瑜

jisoo五官屌打佢

山下智久斜視

Stephy

張羲雯唔知點解越望越似人妖

李敏鎬

當我唔識欣賞

啊嬌真係無得輸

缺陷係咩？

How See

劉佩玥
完全唔知靚係邊